[反送中戰歌榜] 咪撚再善忘啦香港人 !!

唔係我9up, 香港人善忘根本就係本性!!
6/12先過左唔夠一個星期, 政府開始示弱
好多人就已經鬆懈左, 覺得場仗就打完咁
NO!!我地根本咩都未爭取到!!
唔好唔記得得我地對抗緊嘅政府同警犬手段到底有幾咁殘忍!!

好多有心人創作左好多音樂記錄低呡段時間所發生嘅一切
有啲仲要好有心咁剪埋MV (其實好值得作為文宣手段)
依家聲音畫面有齊哂! 提醒香港人咪再妥協!!
絕對唔可以忘記我地所作嘅負出同努力

呢個戰歌榜集合左香港本土作品~
頹左嘅兄弟聽下佢,我希望大家聽下佢,仲有好長條路要行!!

《HK69》- Gordon Flanders

高登音樂台群星 - 同步送中(原曲:同步過冬)

MC 左輪 - 瘋狗症

MU木老師 & Y5 - 黑警我屌你老母 DIRTY COPS FUCK YOU

V 5 - W I N D & R A I N / 風 吹 雨 打

主要分享一啲有埋MV嘅歌俾大家, 仲有太多太多作品不能盡錄, 有心人都可以係下面分享
大家勿忘初衷!!

自推

木老師屌撚爆班黑警

精神少年一向高質